【短片】「共產黨」炒車撻朵阿Sir：我係香港警察

一輛掛有中港牌的七人車，凌晨2時許沿北角渣華道東行，至糖水道交界失控，撞向行人路鐵欄。52歲司機並沒受傷，但警方到場調查時不合作，拒絕出示身份證及車牌，又不肯接受酒精呼氣測試。

司機囂張地說：「我係共產黨呀，你咩事呀？」警員反駁說：「共產黨又點？我係香港警察！」經調查後，他涉嫌阻差辦公及拒絕提供酒精呼氣測試被捕。
肇事司機態度囂張。

香港警察大定共產黨大？

該警員不久會送去守水塘

惡人自有惡人磨

香港警察老幾呀係香港緊係共產黨最大

重點係，佢係假黨員，如果係真有料，打個電話就有共安接佢走。

2013年舊聞

而家曱甴聽到共產党即刻跪低含

黨員大把，有關係既極少

黨員好普通㗎咋

可能大家喺大陸如果有親戚嘅都唔多唔少有幾個係黨員

沒錯

個警察有冇犯國安法？

btw，支持”ah sir”

不聽黨員指揮?

你又啱

做戲啫，d人連冰都賣
背後會偷偷地放人

有 試圖顛覆政權 想用警察企係共產黨之上

正確做法應該先跪低 再向自稱共產黨員叩頭 先再問對方介唔介意接受調查 如果對方唔願意必需放行

20130907
20130907
20130907
20130907

香港警察公然搞港獨
公安拉人未